世上最恐怖生物

有無人覺得世界上最恐怖嘅生物係女友身邊既八婆
特別係未拍拖哥d，不過有拖拍嘅都可能好仆街

你地d男人咁巴閉唔好溝女囉

屌你老母

自己冇拖拍
要令到身體姊妹都冇拖拍
咁先係好姊妹

呢既世界真係大

關事咩

最恐怖係又冇拖拍又自視甚高d港女呀

Sorry囉

我覺得還好
唔好搞到人就得啦